涉騙6同袍8萬

真係好兄弟，刀你捱 錢你借

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel